{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201806",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오남이네"
    },
    "text": "オナンイネ\\n\n江原道江陵市城山面亀山里350-1\\n\n韓国料理で知られるこのレストランは10:30から21:00まで営業しており、毎週木曜日はお休みです。 ここには60席の座席があり、3つの部屋を提供しています。 この飲食店では、優しい食材で作ったたらの頭の蒸し物を披露しています。 このタラの頭煮は江陵特産品の草堂豆腐とジャガイモを使用して作られます。 ご注文と同時に調理されるため、信頼できるレストランです。 おかずは実家の母が作ったようで見てもいいほどすっきりとした味わいで、味付けの行き届いたピリ辛タラの蒸し物はシャキシャキとした豆もやしと一緒に食べると絶品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このレストランは10:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "このレストランは毎週木曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "このレストランには何席の座席がありますか？",
            "answer": "このレストランには60席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何種類の部屋を提供していますか？",
            "answer": "このレストランは3つの部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランのおすすめメニューは、たらの頭の蒸し物です。"
        },
        {
            "question": "たらの頭煮はどのように作られますか？",
            "answer": "たらの頭煮は江陵特産品の草堂豆腐とジャガイモを使用して作られます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このレストランの料理は優しい食材で作られており、味付けの行き届いたピリ辛タラの蒸し物が人気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおかずはどのような味ですか？",
            "answer": "このレストランのおかずは実家の母が作ったようなすっきりとした味わいです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのタラの蒸し物は他の具材と一緒に食べると美味しいですか？",
            "answer": "はい、このレストランのタラの蒸し物はシャキシャキとした豆もやしと一緒に食べると絶品です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは信頼できるレストランですか？",
            "answer": "はい、このレストランはご注文と同時に調理されるため、信頼できるレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 408
    }
}